耶撚～犯罪唔使罰～就算姦污處女亦不必怕會踎監～

耶穌～愛你的講法～實際是打家劫舍不必接受刑罰的諗法

邊間教會

出教會歌有冇問過教宗我

反耶歌嚟

邊句唔啱音？

原來係耶撚

封神榜果首？

耶撚～搵聖經害人～

連登真係越來越多on9仔

做d 有意義既事好嗎

又無唔啱音，又反映社會現實
唔知點解係咁食負評

耶撚把口唔夠人講就會做啲陰質野

歷史見證

其實耶撚都要入冊的。

分別係佢死後上天堂，好人跟錯大佬要落地獄。

Google 翁永源

控方俾佢認衰十一喎。

睇唔出咩歌

最後判社會服務令

年少多好